如果無QE 道指值幾多點？請投

1. 0-5000
2. 5000-10000
3. 10000-15000
4. 15000-20000
5. 20000-25000
6. 25000-30000
7. 30000以上
8. 負數

會玩完，消失左

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳